七百萬人上街

8月5號開始每日下晝6點全世界企定定喺自己個位置開遮默企5分鐘

喺行人路嘅企路正中間，揸緊車嘅停車

一件簡單嘅不合作運動 企定定 老少咸宜
冇非法集結 冇攻擊型武器 冇衝擊

人多效果會好大，人少就攬炒
大家點睇

開遮可以虛張聲勢，又可以保護自己
遮吓自己個樣都好